想乞句生日快樂

小弟今日生日
想乞句生日快樂

恭祝你福壽與天齊

巴打生日快樂，我都今日生日，互相祝福一下

生日快樂

生日快樂
同女朋友食牛扒慶祝？

巴打都生日快樂

尋日既事啦

做咩起我底

識個朋友

巴打生日快樂

絲定巴?
不安